覺唔覺諸葛亮嘅帶兵能力畀人吹大得好犀利

毛主席屌打佢啦
毛主席帶一千兵已經可以屌打諸葛亮十萬大軍

😅

諸葛亮唔係毛主席嗰皮

唔知老諸勁唔勁
但佢份出師表真係好能多嗲

啲人話佢內政勁

摺被一定屎過解放軍

講咁多咪又係輸

背書啦仲上連登

毛主席帶領嘅新中國幾乎可以超英趕美，諸葛亮做到咩？

論政毛主席可洗腦國民餓死萬民，論兵亦有十鳩幾萬里長征 並深造遊擊戰術 假伏日本兵 偷襲國民黨。 論仁政善兵 現今中國無人能賤出其右

push